## Задача [#3130](https://inf-ege.sdamgia.ru/problem?id=3130)

На вход программе подается последовательность целых чисел. В первой строке сообщается количество чисел N, во второй строке идут сами числа.

Требуется написать программу, которая будет выводить на экран числа в следующем порядке:

сначала отрицательные числа, потом положительные. При этом должно сохраняться исходное взаимное положение, как среди отрицательных, так и среди положительных чисел

Вам предлагается два задания с похожими условиями: задание А и задание Б. Вы можете решать оба задания или одно из них по своему выбору. Задание Б более сложное, его решение оценивается выше. Итоговая оценка выставляется как максимальная из оценок за задания А и Б.

Задание А. Имеется набор данных, состоящий из N = 20 пар целых чисел.

Напишите программу для решения такой задачи. В этом варианте задания оценивается только правильность программы, время работы и размер использованной памяти не имеют значения.

Максимальная оценка за правильную программу – 2 балла.

Задание Б. Имеется набор данных, состоящий из почти произвольного количества N целых чисел, чисел не может быть больше ста, N < 100. Напишите программу для решения такой задачи.

Постарайтесь сделать программу эффективной по времени и используемой памяти (или хотя бы по одной из этих характеристик).

Программа считается эффективной по времени, если время работы программы пропорционально количеству пар чисел N, т. е. при увеличении N в k раз время работы программы должно увеличиваться не более чем в k раз.

Программа считается эффективной по памяти, если размер памяти, использованной в программе для хранения данных, не зависит от числа N и не превышает 1 килобайта.

Максимальная оценка за правильную программу, эффективную по времени и памяти, — 4 балла.

Максимальная оценка за правильную программу, эффективную по времени, но неэффективную по памяти, — 3 балла.

[Решение](./Solution.md)